[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1813)

Slow

SLOW

Fast

三箭炸，屌

廣島 炸 屌

fast

東京cup啦

仙台

維他奶 客勝叫爆區

東京快杯 bee快入

炸完對家入

何時派！

前鋒半大

大分針

炸完對家入唔洗我教啦

手足準備好未

三箭炸完係咪可以入手東京NG

仙台肯入未

前鋒半大得唔得先

我愛做做！

我了

前峰入完波係度妹..

g持

邊會次次一樣

上盤要入未 屌

仙台累死幾多手足

我愛鄭裕玲!

Lm

仙台我屌到你入波為止

3前7角

fc東京唔入比對家入1.5B

前鋒2 0

2:0

閪鯨又詐死 咁耐先1射

我愛得狗

睇黎得我買東京同BEE

針了

屌你前峰 入波唔刷角

好波.. 開埋3.5大THX

上半場刷下半場唔比刷角

啱啊，屌你老母仙台

前鋒半大！！！

前鋒半大 !!!!
比馬6c 快刷c 9.5 b -4

前鋒咁正氣 半大cashed

7c

廣島炸完即係點

成功丸8C，-2、-3

三賤同前鋒同步下一齊入得唔得

射的靚

一陣補返

仙台連榜尾贏唔到，執咗佢啦

東京

大分可否cup

前鋒-7c -2goal

鯨魚回晒塘 勁得幾場

仙台搵到個籠未呀屌你

仙台入未

仙台入波未

我之前都提咗
上場前鋒7-0 今場？

精神！

成功丸今鋪成功了

東京爭氣得唔得

仙台我一個個咁屌你地，屌到你地識搵個人出來入波為止

縮注先黎中D波.. 屌佢

東京入波未

成功丸又贏一鋪 多謝書包神

成功丸-2c、-3c

買前鋒角大佢大波

下下失敗咪成功

綠雞追和我跳樓

成功1 0

成功丸大波

跟書包蛇已經上左樓

唔係和 係贏

我屌你咩仙台

上場過關差呢隊閪嘢

冇角了

鄭裕玲係我係我

長期成功

Dodo

新手賭波 留明學野

書包好撚癲

成功丸終於成功

鄭裕玲我愛你

1-0

仙台我屌你老母咩屍都冇埋

成功丸！

屌 成功 前鋒冇買就贏
走去買閪京同閪花

成功丸買左想死

屌你老母書包

成功丸成功了

未到半場8角....

三賤半場角大

燈我仙台 我屌

仙台真係廢

前鋒比d c黎叫下..

刷夠未阿,我唔撚洗買啦...

前鋒半場前比多兩c定下驚

如果書包燈點解釋廣島贏波

屌你老母鄭裕玲

仙台好波

半場無1粒呀拿

買左12. 5s 係咪等死

仙台失敗丸刷角

仙台執返條屍ok?

成功丸38%控球都贏

書包燈力到底去到咩境界？

same road

仙台刷多2c

戒左一個星期入2k起機
屈仔好冇

前鋒
東京
比馬

屌你 9角

東京追和ok?

三箭正氣 刷角又入波

刷撚夠未啊 三賤 屌你老母

9c

東京追和罰我有靚女屌

入多球啦三賤 屌

成功丸gel

黃蜂輸未

點解要買仙台

一世都贏唔到

Jump到傻 買馬輸2000 再買多1K二箭12. 5s

綠雞快啦 又差一關

係咪可以入定錢

過關中！
完美復活

一樣，平時五百一場，家陣二百先中

係

前鋒半3全9

我Bee你都敢買大
祝羊

買6K場場輸.. 買1K就中

仙台 我信你杯到

東京杯佢呀

屌你大分快cup

點解要fake goals x2

一唔撚買山口就入波

三賤 半9全10？？

3箭goal?

同哂路

仙台刷下角

中左派我ok?
比d祝福你

你老母成功丸反底勁到，on9先買仙台

邊有

是咪唔適合賭錢

前鋒冰25分鐘c了 可以刷未

有咩

河床

前鋒好撚少刷角 成日中佢角大伏

書包可以燈到仙台輸係咩一回事

ok

華歷2.5大 x 富咸

Missed

東京熱12m

刷到唔洗入貨

屈

diu 前鋒刷角啦

一陣三賤輸埋

未驚過

去埋日本，你諗喇

仙台又撚手足
書包超超超重心

東京下隊

上場反咗啦，我買仙台呀

仙台屌你老母唔刷角抵你輸

書包 我服了

我買個陣唔記得左閪鯨唔識刷角

7點西甲角細派錢波？

又話東京有個咩日本美斯既？
無影既，又被吹大左

東京角細cashed

12M

去旅行咪撚出水啦屌你老母

打錯 半細cashed

岡山加油

輸包比撚哂水你都唔買就傻鳩啦
btw fc東京入返粒ok?

上次嗌到我聱沙

前鋒盤 想補飛

前鋒4c 感動世人

失敗丸仙台刷多2角

?

半5全8屌你老母

兩場日乙都要反CUP

好似無出

書包超重心 你仲敢買？

愛媛依家先真係1:0有咩用

確認到幾時呀

屌你老母綠雞追和未

BEE 勁

想贏要出架喎

我一早買左啦屌

仙台比多角角

上面條3x1 仲有機

閪bee

Bee

屌你仙台一係輸多粒 一係追和

bee dllm

仙台追和ok?

得狗aka反底王

BEE咁廢點解都排咁前. 成日見佢輸

Bee比多2粒ok?

東京0-1 ft

閪花真係唔撚識入波

買左仙台先知同書包同路

快手刷角仙台失敗丸

靜喇FT

反東京黨 暫時領先

上呀東京

Ht ft都未識分

6點架仔波全主入

發覺bee隊垃圾淨係識浪射同埋擦控球

東京不敗

休息陣先再嗌過嗌

ft

屌你甲府又想半2全2?

愛援交呢隊野幾勁

閪花下半贏ok？

仆街 得我買咗三箭？

我囉

仙台依隊西波角又唔刷

又針

嗰日對烏冬1粒都入唔到就blacklist左

飽仙台完未

睇到你個名 我先識買三箭

Whale一陣半2全2
Thanks

下半場買三箭1000

Boom

東京下半要入了

佢核咩實核咁耐 馬都跑完成粒鐘

G持

黃鋒三神cup一世球迷

甲府全大未

唔建議 值博率太低

綠雞會唔會刷到角

到成功丸反底

支持

甲府半2全2冇人講

之後到東京

基爾角大?

東京2:1 ok?

半大咗
完成歷史任務

甲府半大完可全大嗎?

7:30 華歷簡奴

一世fans

730

7比30?

1900...

bee 會cup 嗎？

7:00
一早買咗記錯時間

下場730 全推 派得切的話

東京追和
BEE反CUP

是前嗎

狗會派$未

今晚英超希望double 户口

46-60 mins
廣島入球紅格
閪京失球紅格

普馬斯個場斬左 當開圍毆 比狗會通殺

又買中場半2全2

cls

特雷斯登 1-0 達斯泰特

西甲角細？

本身想要達連 但買唔切 算唔算好彩

達斯泰特
波琴

CUP佢

屌那星啊 好日都唔買次下盤
一買就俾人秒入

三箭頂住

gchi

秒入都仲有得追
90+先入你無仇報

柏林聯控球率2%

屌你甲府

東京
閪花
華歷簡奴

前鋒456
東京追和反CUP
比馬快入

全部角大

半大上盤開哂點解要講

綠雞得2射

前鋒 西花刷c 大波三神

呢隊賤種

屌
全對家

東京gogogo

羅巴好耐無見

甲府比多球有冇咁耐啊屌

艾拉1-0

東京
BEE
達斯

連羸完開始連燈
我不玩了

艾拉維斯

東京1-1 GOALLLLLLLLLLLLLLL

東京cup埋佢

中阿屌

書包

東1-1

仆街三賤又玩野

西花入未

東京頂實

廣島三箭 1-1 FC東京

Cup 佢老賵

三箭快cup返

前鋒456
東京反CUP
比馬快入

要屈好唔好

要刷角了

閪花比馬刷角

仆街 追和還追和咪刷角

希望屈仔正氣

東京比多粒

波琴又炸屌

達斯泰特追和
唔洗你cup
波琴都係 唔輸就得

輸包癲到

屌你老母三箭華歷

東京goalllllllll

我買咗屈福特
大家唔好買啦
好邪

真係炸完對家入

冇$買富咸 仆街狗會

東京頂實搏cup
閪花
華歷快cup

730 富咸？

諗緊一注轟落屈福到好定分兩三注買好 想飛機

Dllm甲府岡山

跟哂包爺對家其實可以點輸？

甲府大波請一位食m記

前鋒唔入俾人入啦屌！

又一場半2全2

三箭上力

前鋒唔入比人入多兩粒啦

不了

基本上係單邊入3粒

綠雞成場冇中過龍

支持！！！！山口都要入！

柏林聯刷角未

富咸 X 多蒙特

講錯，黃蜂先啱

各位波友 富咸定屈福特

加大ok？

閪花唔入全隊仆街死

屈仔

富咸

好想重插富咸

呢場英超唔玩

櫻花入呀

仆街 又被外圍fake左

三箭刷角！

BEE 先追和後反CUP

不可能

甲府

富咸係咪大船

山口雷法 1-1 大分三神

好撚正氣

屈100%

特雷斯登 1-1 達斯泰特

入多啲

前鋒2 1

川崎前鋒 2-1 名古屋八鯨

前鋒

屌 鯨魚

fake

點解咁多人要富咸

達斯泰特

屌球探fake goal都有假

120分鐘就知

魚又goallll
東京 魚！上呀屌你老母

愛媛炸2次所以佢入翻？

甲府-1

-1c

有塞爾維亞🇷🇸神鋒米祖域

屈仔平手 咁撚抵屌 。。

櫻花入未屌

前鋒快入
東京快入
比馬快入

前鋒-5c

Fake乜？

巴打唔好做傻事

閪花 華歷成6成幾控球都唔撚入

要讓又過分左
屈仔唔係勁到咁

BEE 1-1 CUP佢

黃蜂1-1

想入手 富咸比我想中廢

球探彈完2：1又彈個2：0比我
我都想知佢fake乜

神鯨反cup派200

前鋒再唔刷角就等比人反cup

魚 京cup字屌你老母

me

13.5補唔補細好

lm

三箭東京冰c

BEE CUP佢老母最多以後唔叫你垃圾

同你對晒，不過希望你贏，我3x4第一關買咗仙台

讓平半先合理 5戰4勝1負 對升班馬

三箭13.5角大

算喇

買左3.5s諗住佢3比0收工

依架馬會陷井

前鋒再入 讓球主勝 bee客勝 西花客勝

主場3勝
作客淨係贏隊廢西般尼

3:1

前鋒3 1

前鋒3-1

又黎nba

上呀屌你老母
-3C 東京

連c係邊呀，連c係峨眉月頂隔離，之後即c，舒服

Bee反cup直播去蜜蜂竇搵蜜蜂玩遊戲

三箭上阿

好撚好波3.5 B 收米

又睇屈仔會發現進攻幾勁但又係紙板後防

巴打買好大?

Fake

730 買屈仔真係唔洗諗
砌低齊陣熱狗
富咸算係D乜

波琴炸完唔好比人入

打錯

bee客勝 西花客勝

差D想BLOCK你

係，快d打電話啦

三場1:1都係開主和

前鋒快456
東京快入
比馬快入

錫番

未踢完

可能三場主客呢

連追5場BEE
比我羸一次得唔得呀

屌你 追和都派200

fatfat

主主

東京反cup我睇24個鐘東京熱

呢場英超難買

日職6點3場角大

就快4 1

15.5s都有1.3幾收下息

全部主和呀屌你老母

大分開大plz 差你

我

利狗場場讓咁深 好難買

想追14.5大

西花唔會no goal 掛

黃蜂好撚刷得

屈福特盤

富咸?

愛2:1 bee

愛緩bb

愛援交2.5b

買win 收息波

BEE又輸. 勁

買咗7串1串埋bee
斷咗仙台半場0.5/1大
幫你叫下

有個巴打3串1中左

屈仔睇高一線 上場對曼似樣

叫春？

Bee feel到cup硬

富咸fg

場場都-2咁款

CUP 2粒

500蚊3*1位巴打收錢

咁都CUP硬

傻鳩BEE

叫錯對面

包福要埋！

我咁睇
富咸攻擊力唔差
兩隊會鬥攻
入球大

半0全3

三賤入未

好想要13.5細

半1

搏佢串唔到盤

放棄啦
垃圾BEE你含啦

半1啊

派我未

買咁細？

波係圓嘅 仲有時間

傻尻BEE. 俾榜尾屌打

已買修頓

唔開-2場場送$比你地洗咩
對面冇埋恩格斯 踢閪 4-0 5-0主其他

3賤班撚樣

冇$買

Bee連閪三場都有人買

ALL IN富咸

前鋒比多角

上個post見到

老母無啦啦比咗1000蚊我用 可能打牌贏錢比我洗

書包屈福特！！！

黑西

三賤肯入未

大分2-1

艾拉維斯1:1

原來傻尻BEE 單邊13C

屌你老母三賤華歷肯入未

華歷 cup

前鋒頂住 Btw 波post通常要派1個幾多？

bee 三賤 閪花針

輸撚哂啦

1000萬就話姐
1000蚊有撚用？

1-200

入完一分鐘都冇，咁harsh

兩百買盤

派我就100得

華歷cup呀

正式宣布日乙第一賤種隊 福崗黃蜂

三箭唔準針

櫻花入啦

秒goal

咁快0:1

秒0-1

痴能線。2分鐘就入

goal

屈1-0

100

屈1:0

書包又話唔玩既頂佢

櫻花富咸波琴入波

屌你富咸秒jump

1000唔係錢？你咁撚多1000 比張我？

屈福特GEL

屈仔你駛唔駛咁快

黑馬

屈仔 咁撚快

書包反底

屈仔屈機

買左佢
+ 半大
正

秒爆

bee今場針埋以後買對家

前鋒快456
東京快入/頂實
比馬快入/頂實

富咸比狗屌

Gel你老母

開波1分鐘叫反cup

屈仔 靠你番黎

閪花果場再唔入實俾人絕殺

屈洗唔洗咁快 仲行緊去馬會。。。

留名被人cup

銀行有幾多錢拎哂出黎買杯

富咸d後防cls 同上場打鏝一樣 比人秒goal

支持比人絕殺

930德甲咁多平手盤

買左fg1分鐘

富咸又收皮了

仆街死

佢一返主場又不敗

買對家佢就贏 見到呢隊賤種skip就得

買左富?

好難玩

櫻花可以絕殺人

你場波踢2分鐘？

15.5s輕鬆收錢屌你

bee22

華1:2

屈仔5場羊4場。唔差得過鏝

bee2 2

西甲nba

華歷我屌爆你老母

BEE夠薑2-3

屈仔走寶 主@1.55收息OK?

大分3-1

BEE CUP是夢嗎

山1:3

傻尻BEE. 有種你反CUP

OK

睇中多蒙特 淫賊

對家

贏撚硬 唔洗驚

開始圓啦

屈仔未買就入

中咗場
連針3場
上場好似有盤走算係咁

三箭3球完場好無？

東京-3C

屈仔應該穩陣啦下話
針埋真係戒賭

西花浪費左80分鐘

閪蜂cup佢

閪花
bee
三賤

BEE咪CUP
我唔想7串1斷仙台0.5/1B

屈仔咁能勁都唔買係咩心態

華歷 rc

你生性啦好ma 以前愛隊黎

前鋒入多球？

廣島入一粒

閪蜂快cup

華歷玩完
度定德甲波

一定cup到 一係和

Tg?

屌你老母華歷

我以前都係
但答應過自己追埋9月改返名
Bee 9月未蠃過

我屌你老母書包 未燈三箭

三箭比多3角

屈仔加油

我?

西箭冰完角未

閪花

你話屈仔入到3比0就話得gel jei.

2分鐘1比0咁快就gel.

我買左都吊你la

吊你老母 買甲府大波半場入完就唔入 其他哥兩場就咁入得

達斯紅物鳩啊

西甲又紅

閪花場波腰斬咗？

Gel個啲反手嚟

無紅

東京下半場好冰得

睇死佢反手啦

東京cup!!

富咸追和未

是但搵場比我贏啦屌

絕殺完三神就好似唔識贏波咁

柒頭廣島入未?

西箭東京比多3角呀

華歷簡奴仆街死啦

三箭比多3角我賺多$3.1
開細得$1.9

屈仔入多粒

重注左大波屌你三箭

書包你條撚樣唔好再害人
又係開波前出
燈到盤都走唔到 垃撚圾書包
你幾時覺肯死？

閪蜂快入波

三箭上呀

我就係嗰場之後改名

笑撚到仆街 三箭

又係咁
贏就贏得半格，輸就輸鬼晒

華歷紅左仲勁系列
唔洗你贏 和佢算啦

Ys

又唔好咁樣賴人

最憎煩9

點解唔是我

三賤

有無諗過係你燈

又唔刷C 想輸撚死人咩

以為我添 柒左

波琴頂實
黃鋒你一係cup埋佢 咪撚比假希望

半9全11？ 屌

12c

閪花入未阿屌

goal未呀dllm

12

屌 唔撚係和啊

唔屌唔得 屌多幾下先

有冇水

東京比多2C呀屌你老母

比多2隻角 屌

東京俾多球

lihkgqriqriqri

bee快 入多粒

補咗12.5細

買左屈福特先知同輸包同路 點補飛好

錢唔要 求閪花輸埋佢

買右邊

三箭入未

富咸獨食 空龍射唔入 佢比隊友就實入

依家買主反cup is ok

補啫，唔算買

淘寶俾人屠

補主啦

三場贏番場先講啦

屌 11. 5s爆左

三賤絕殺 我轉頭裸跑旺角

富咸jump

柏林聯 強陣

手持13.5s 13.5b

我幫輸包奶袋底

東京
bee

又綠字

三場日職都12c

有水賺都好啦

度下場好過
我已經放棄屌波

唔撚入就乜用

三箭東京 快手入多粒啦

兩班波
屈仔進攻勁到
個教練有料

富咸果場 球球都差d 痴撚線 3.5大好冇

櫻花圍屌唔入

剩返幾多分鐘?

東京頂實
閪花快撚啲入
華歷我屌你老母

最尾一場都輸埋，基爾平半又死

包爺發緊功 幾有料都無用

我要角球呀 閪京

三賤絕殺佢老母

bee快入 串左大分唔好斷

13.5s @2.19
13.5b @2.5
各$10
Cash out完留200針淨60

好快見我唔到

比多兩角 屌

Bee 3-2

bee3 2

BEE

Cuppppppp

BEE!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

bee

柒頭BEE

三箭屈仔俾多粒

西花我屌你

一世球迷BEEE

比馬1 0

屁馬

話撚咗閪花

做咩抄人個名

bee 好波 一叫即入

大阪櫻花想霉到幾時

bee頂埋佢啊

達斯泰特+1
波琴+1
串埋咗

櫻花同仙台一鳩樣

東京cup

唔知想點 東京立即比角

三箭絕殺

幫手叫下三箭

比馬好波

東京頂住/入波

兩場絕殺

0:1啦喔

櫻花我DLLM

13c

我馬!!!!!!!!!!!!!!

黃鋒頂撚實

閪花屌左成場最尾比人入

要半大

富咸比屈屌打

屌 bee反杯到西花失波

三箭入佢老母

14c

刷角入佢啊

閪花屌你老母咩
係比馬私家雞

-1 同-2角

13.5b平安鐘遲陣

ok 下次強陣再幫你

東京-1c

達

入波啦求你

俄超半00 cashed

堅黑 重插左莫雷拉 仲未派

Bee 刷角反cup

緩交妹 我屌尻你啊

13.5b goal

三賤入未啊

點解二零一八年都仲有人買櫻花

又差一球

Bee竟然無伏

bee都反底啦

收返啱啱講既野

agger

三賤你唔好咁賤得唔得

三賤俾前追到了

有冇人買左dynamo同比勒

緩交妹 我屌你老母

三場日職快完場

櫻花只能躺在地上 不會返底

比多c啦dllm閪

書包勁中

三賤都有人買

15.5力頂

下次就追多次閪花

快完場

絕殺啊

三箭入尻佢

跪求角球直入

東京肯入未阿屌你老母

黃蜂+東京好波

絕殺未？ 我想裸跑

富咸落返去英冠啦 上黎柒

中波就無我份 中假波就有份

櫻花都有人買

絕殺拉三賤

講左今日東京不敗

三賤平手踢開1:1

包包勁中（對家）

我愛包神

第一次中2串1 bee 大分 一世球迷了

三賤2 1未

閪花絕和收返一半

花1-1

西花GOAL

一縮注D日職角球就咁撚正氣..

比垃圾做乜9

閪花 我多撚謝你呀

On9

買左西花既朋友有福了 有屍執

櫻花收屍

有冇人諗住報警
狗會咁耐唔派

比馬咁都頂唔住

交比你

屌

包爺 仲有無水

得仔 支持富咸？

以後一蚊不買仙台 禁屌唔入
又唔比人入
半場1粒都無

東京連續7場贏唔到

13.5s甘都爆

正氣梅斯贏哂最近10場盤 今晚仲追唔追

以後1$不買閪花 斷4x1多得佢唔少成條輸半

黑到想死

三賤垃圾到

尾福特秒入又半細?

東京✔️半
前鋒✔️

我條4x1
3場 一場贏半格 一場贏全格 一場輸半格
佢要嗰場輸晒
可能真係我燈9左輸包
對唔住

當然

收錢

it貓勁中

富咸屈福特快半大

算係咁啦
我7串1斷1

今季d俄超好識刷角

屈仔秒高半細是常識吧

心跳回憶之旅💗
1. 心跳 主win❌
2. 心跳 第三入球✅
3. 心跳 第四入球❌
4. 科隆 客勝✅
5. 馬斯特里 主勝✅
6. 鹿特丹 客勝❌
7. 普埃 +1 ❌
8. 水手 +1✅
9. 德島 客勝❌
10. 大邱 客勝✅
11. 成功丸 +1✅
12. 甲府 主勝✅
13. 大分 客勝✅
14. 東京 +1✅

終於有番少少心跳

比垃圾

德甲 狼堡

富咸立即降班

富咸ng

狗會同墨西哥毒梟未傾掂數

得巴出咗富咸NG
入少少貨做下對沖先

勁中！

富咸手足定啲黎

書包對家上樓

買左 富咸 主客 客主

富咸唔會比啲咁既野我睇既

富咸咁踢法遲早拎紅

邊有咁得閒
最後1分鐘先出

我就唔信咁多反cup
繼續屈仔NG!!!!!!!!!!!!!

快半大plz!!!!!!!!

有無手足打救我呀

包包

屈仔上半入多球

定D黎
屈最少都和

我都係買完佢先出 佢呢排成日撚波po手腳
唔到最後一秒唔出

屈仔ng!!

波琴頂撚實

普馬c盤❓❓
水手10.5b❌
德島盤❌
東京✔️半
前鋒✔️
屈盤

跟少少

屈封盤做乜

以為12M
點知係插水

有冇巴打買咗波琴

仲有咁多人幫輸包奶袋底
真係對唔住 燈完書包又賴書包

今朝墨假果場買左下盤係咪有機會收錢

安捷反底

又會咁得意都有
明明見泰斯達特紅咗，轉過頭無紅

收返個本

簡奴cup佢老母

你邊位？

書包買咗屈仔?

重心 西甲角大

入呀兩隊

有ching話我賴書包燈
問係咪我燈死左佢
我出黎慚悔

今晚般尼重心

比垃圾快撚d開大

華歷下隊

咁真係你燈喎

馬會退錢既 一早退左啦 好明顯係想賠少d

今日輸4

咦 走數都仲敢返嚟？

三場日職角大

其實書包真係咁都唔叫燈咩

絕殺半大呀

比垃圾唔入比人入

包爺唔叫燈我都唔知咩先係燈了 我當佢神咁拜

老實講 佢係燈
但係買唔中就賴佢就好on9

達斯點搞啊

球證唔比得益吹走富咸個單刀..

但燈極都唔會影響賽果
真係睇住書包個爐踢咩
跟對家咪算

係我問題 我都係唔再賴書包
根本我先係盞閪燈

1-3

富咸好慘
單刀俾人吹返轉頭

真
寧願自己檢討下好過

屌 特雷買唔切 on99

買得個200賴人燈賴人姓

2-0 ！！！

Cashed再推多口客NG

全黑都好撚燈

波琴 達斯泰特
頂住唔好輸

知唔知500k有幾多個0

富咸個埸好多角

輸死了

全黑有爐?

冇

係喇對唔住喇
我2點就串晒
我都唔想 估唔到呢d場書包都會揀

上海上港

Same

求水起機

華歷針

今個月輸左1k4

包爺中意搭大船

多仔100%

般尼平手盤 贏撚緊
受讓半一就正常

其實你真係好撚型

今朝果場10點前好派啦

今日輸3k
一返完大6就咁

12個鐘都唔撚派
CLS